你估香港乒乓孖寶 李靜 高禮澤有冇互射過？

呀呀呀，塞埋個乒乓波入埋去呀 (＞人＜;)

我要射啦 呀 ！ ↖(^ω^)↗

通常邊個比賽攞高分啲就可以屌對方

圖？

好想比佢一路屌一路用乒乓波拍打我屎忽

打完波咁horny
兩兄弟更衣室日日互含口爆無套內射都好正常

大佬, 唔好咁癲啦 !

一定藍絲黎